[CP3 Westbrook互換東家] NBA 19-20 Off season 討論區 (25)

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

火箭 啪啪啪

I love lbj

雷個po好慘

女人都走左唔反佢地了

感謝明燈

正評俾張圖please

好癲

Finished business

正咗

儲人品ing

痴撚線

留名cp3爆料
怒屌火箭

佢朋友已經屌緊了

關我撚事 收億六 打閪波 你老母躝

找數

我覺得呢單trade最恐怖係箭迷有大少嘅加入

邊個

OKC 1sts:
2020 Own (1-20)
2020 DEN (11-30)
2021 Own (HOU 5-30 swap right)
2021 MIA (HOU 5-30 swap right)
2022 Own (1-14)
2022 LAC
2023 Own (LAC swap right)
2023 MIA (15-30)
2024 Own
2024 LAC
2024 HOU (5-30)
2025 Own (LAC and HOU 21-30 swap right)
2026 Own
2026 LAC
2026 HOU (5-30)

佢兩個是咪真係不和

Okc跳樓大平賣

迷箭了

真 無敵了
轉迷箭了

gun

Houston hoped to find third-team destination preferable to Chris Paul, but ultimately leaves it OKC to execute next step once Presti confers w/ CP3 agent Leon Rose. Miami remains possibility for Paul (3 years, $124M) -- and OKC obviously has picks to incentivize deal, if needed.

有人要紋野上賓洲
刑天

雷真係NBA學堂，桃李滿天下

好撚25 呢到d手足

波縮睇怕都要打3年
OKC攞D PICK全部都兩三年後

要送比我啦

講明先，咪揾大腸笨

火箭由放走 阿里沙等一眾3D player 去追CP3 開始已經係一個錯

依家仲換埋0防守的擦3雙怪黎，死多兩錢重

唔講都唔記得

收皮啦

大腸logo

湖人第三巨

呢個offseason有趣到

Lbj 完約組團
Kd 完約投敵
Pg13 就完約叫trade me
Kawhi 未完約唔打等trade

Pg13 有排都未完約叫trade me + 投敵

但cp3年紀唔細
而且仲喺度退步緊
恐怕雷呢三年都未必有playoff

Presti 宜家等於清到22-23年47M cap space
再換到2個 1st round picks
加2個 swap rights

Morey 呢下都去到幾盡

到時有無nba 都唔知

買咁大堆6合彩

賭撚：你兩個唔好唔要禾呀

PG 25既極致

直接TANK啦 仲playoff

轉okc logo
你都知啦
刺撚最撚小器
係kawhi嘅立場下
會多埋潮撚
你死啦ryo 蛇

我理解唔到cp9 有咩好過wb

夠傳統

食多2年又一條好漢
啲pick重多過爺爺

衝擊籃框能力
wb 真係屌打cp

我諗未來都幾難有人25過佢

ariza上年先走 最錯係放lou will 同 癲狗

學奶講，最多頒返個鳳凰城榮譽市民畀你

咪係，放哂啲星就係要盡tank
不過留龜又點，條友都開始老

防守
罰球
射波
態度

終於見識到咩叫進步

最少最少當進攻便秘wb 都可以打bully ball

所以咪又一單靚TRADE

cp同登嘅chemistry已到頂

都係占屎帶頭

Stephen A. on Russell Westbrook and James Harden reuniting, 'Have mercy!' | 2019 NBA Free Agency

老實講我覺得呢樣野係冇存在過
同樣佢同龜都唔會有

Cp3 會唔會自殺

Pg9 仲幫新隊搞散舊隊

好似trade去熱火

4千萬打養生波 你自殺佢都未自殺啦

不拿中撚曬伏

當熱水on9

唔好9UP 嚇我

暑假呀龜仲痴埋cp3同lbj去玩

[/quote]

屌你撚鳩油頭咩

Cp9 harden 不和confirmed

CP3 Butler 打硬交

到時最簡單係俾 WB attack the rim 再扔返出去俾 Harden 抖下射下三分
Harden 單打就俾 WB 係 weak side cut in 咁

呢幾個好似年年都團練

宜家箭其實都係賭一樣野，
就係如果廢老paul同登夾多年，
以宜家nba形勢登都幾大機會trade me，
佢唯一可以做就係拎負資產
換其他負資產買個希望，
明顯登龜係有個可能性係度，
雖然都好微。
代價就係一旦夾柒左，
龜咁撚難頂，鬍極大機會要trade me。

傾緊啊你老味 我呃你做乜鳩

wb harden perfect

傻🐢搶板快攻唔到就俾harden打陣地

兩個都係認真打波嘅人
我覺得有機會啱key

無圖?

如果cp9 補少少野換到全部到期約就好撚癲

我Lin去做和事老沙包

老實講咁仲好過波縮至少牙龜攻框好D
其他人等射三啦
咪啫係3:2我湧個季既防守弱化進攻強化

有冇人記得當年既幻齒okc球權係點分法

表弟瘦左好撚多
係唔係不斷加操操得起有7-8成既湖人都幾好睇

不拿：wtf?我唔撚要冠呀、淨係想做大佬打風流波

其實宜家 Morey 都當咗佢係負資產咁 trade la
2個 first rounder 加2個 swap right

一齊出輪住打
一般哈登第六人帶後備
三少Q4一齊出哈登控
咁上下啦

今年打得唔好 咪trade走wb 換野
wb 係有 trade value

嗰時話冇不和應該都係諗住保value

有班落未

連登gm話係爛約

負又未算
不過換龜加呢D係咁上下啦

CBA，快

但大龜射波越黎越廢

value=第一控 CPU 級數

我雷既希望就係打爆女人

幫我地完成佢

果時唔知wb會available，
但重點都係果句，
佢唔搏登本身已經有高機率trade me，
賭輸左最多咪一定trade me，
其實係要咁賭，就算機會真係好微

CP3

我湖會幫你

Cp3 得返6成功力

登登都讓畀佢
舊年仲有中投
今年對勇士打到碌撚咁
怪邊個？

火箭trade件SF 返黎 立即開季

客觀分析啦 下年爵士champ🎷

cp3 上兩年同harden melo呀
龜同pg 兄弟波

唔制

CP3 抵撚死

Melo

甲一

Sign lance

Q4登登無球呀

餵波畀melo都夠做

舊年係咁講

Reddit nba比人ban左想問仲有乜link睇

兩大傳球大師餵到起機

好啊，唔使再見到佢

CP3 幾時先掂到西決地板

好似轉左第2塊版
唔知咩river版
之前有人講過 唔記得左

湖火同盟

雙mvp

又和解 we connect

樓豬日日望住啲新聞都搵唔到自己個名嘅消息

AI仲未有消息 分分鐘再有trade 攞Gordon做主體換F位

垃圾換mvp
原來世界咩都有可能

有無方法 KD 去埋箭

參考 PG

ryo狗 你欠我一個人情 我發晒功先做到

咁無可能 搞gordon
河仔單拖二陣

企開小小 我用堆條賓周先換到返黎

根據過往記錄
有雙mvp就會有champ
下年火箭總冠軍confirmed

你一早都無左啦

我河神 與天地常在

我好快會出po練字

OKC真係TANK到盡
WB + HARDEN會有咩火花

如果去埋真係經典

Gordon今年打sf好掙扎

97 年
奧拉祖雲+巴克利雙MVP無冠軍
重點係 又係火箭隊

Y牙Rose加沾屎加典偉矛牙

Cp3都換得走

真係要博鯊魚之子 番身

其實當初追cp3有幾錯 差一場就champ
開4年約唔代表係賭4年，只係唔開4年就簽唔到咁解

唔覺得個年火箭食硬騎士

2018年
Lonzo Ball+Josh Hart 雙SLMVP 無冠軍

2022之後既事 咁可能係沾屎之子

網箭湖艇

WB 最大幫助係令箭可以幫 Harden 做 load management
呢樣係 CP3 一定做唔到
CP3 頂級 facilitator 但 Harden 係度時佢變路人甲
Harden 唔係度時箭又無乜 scoring option 俾佢 facilitate
宜家 WB 反而係會挾返班綠葉

我杜訓一年，唔洗丁網住

但係嗰年真係最接近.
火箭亦都係最齊陣.
傷病係比賽一部份

到時吾皇老底過去

單核騎士咋喎 睇住食都得啦

未來人

訓一年去箭重聚

都啱既
但牌面上一定高一皮先 而且個年騎應該冇人限制登登

畀份約你個名

3MVP
Durant 又可以救贖，Durant話睇下Irving 今年帶隊如何先

冇記錯cp3同阿里沙打左一季
cp係用Lou 癲狗 harrell仲加多幾個去換
反而呢堆就變成係快艇吸星既籌碼

第一年cp3單打都有貨交(印象流)
而且唔覺西書無球有幾勁

原來我龜首選係入箭

屎子不了 未發哂育唔咁講

魚子好似2021就有得選

OKC 放棄CP3
咁CP3 可以去LA/LAC/其他爭冠隊，話哂佢上年見到佢開始下滑

Woj好似講話熱火有興趣接收CP3？
咪撚做傻事呀屌萊利老母

癲狗 12m
Lou Will 8m
Harrell 6m
波音蝠 7m
Green 5m

快艇真係痴撚線

頭先好似呃鳩你地咁
anderson 搭多兩件垃圾
再加pick就我
anderson 立即buyout 慳人工又避到稅

首先佢要唔傷先
同埋無人話佢 iso 廢
對住 mismatch 佢係食菜咁食
我仍然覺得佢係最 top 嗰批
問題係你俾佢份糧重點唔係打 iso

人地接唔接粒黑氣石係另一個問題

最好做傻事

但魚子心臟有事未知咩料

Ryan晨早Buyout左

咁橙了 點接貨

好似康復返

真兄弟

Six of the 15 members of last season's All-NBA squad have now switched teams entering next season: Paul George, Kevin Durant, Kawhi Leonard, Kyrie Irving, Kemba Walker ... and Russell Westbrook #thisleague #thissummer

Rockets fans scrambling to delete russ slander and triple double slander

趁CP3仲交到D貨，而家都仲係一線既
但萬一又傷多次就好難講，變左Deron Williams

渣直 james Johnson 侍仔

CP3
SGA
Roberson
Gallinari
Adams

其實OKC 個陣又未係咁差

師兄你係場邊笑得幾開心

OKC係西岸

除左侍仔另外兩個都好有用
同埋CP3要到22年先完約，點頂

想知Adams 冇左 WB0後會唔會勁左好多
起碼籃板一定會上升
BTW，覺得CP3可能想衝冠唔留OKC，話回OKC都表明重建

4千萬可以去邊啊
一係同木狼互換見頂

唔洗見到件4千萬廢老 原來個身好輕

想木狼潛多幾多年

去木狼叫衝冠咩

Adam賣啦 蘿蔔個位俾d alo仲好

無人同登子嘈

計陣容係唔差 但有cp會唔會限制左sga成長 如果想用sga重建 應該唔會放一個咁要波既CP

驚唔驚喜 開唔開心

今年d trade會唔會太爆

都重差1000萬

好撚刺激

今朝見到即刻醒左

okc真係算係咁 CP3都唔知甩唔甩到手
為左幫大龜完夢 都食住CP3先

我雷己爆

火箭老闆嘆：失去Paul很難過 但這是為了讓球隊更好

Tilman Fertitta確認火箭已經將Paul交易到雷霆，得到了Westbrook。

“我們非常激動能擁有Russell Westbrook，我看過他在雷霆的表現，他運動能力十足，與此同時，我們連續兩個賽季的例行賽勝場總數創造隊史紀錄，如果沒有Chris Paul，我們無法做到這一點，Chris Paul令人難以置信，他會被深深想念的。”Fertitta說道。

Fertitta接著說：“在賽季結束後我就說過，我們永遠都不會按兵不動，我們總會努力變得更好，我認為這筆交易讓我們成為了一支更好的球隊，我不喜歡失去Chris Paul，但是我們感覺為了讓球隊變得更好，我們做了必須要做的事情。”

“我認為這會非常有趣，James Harden和Russell想在一起打球，新賽季應該會很有意思。”Fertitta說道。

去木狼都唔差喎...有Towns, Wiggins
BTW 重有邊隊衝冠隊可以簽到佢?

莫雷呢條撚樣

上個月話唔trade cp3

好睇過Final

重建mode緊係乜都食

佢講嘢你都信

冇AD?

Wiggins換cp3？反而cp3心態係有

wiggins養生都打得好過上年cp喎 個腦裝屎先換

7號波衫

呢個陣一定唔上唔落
一輪/第9 10
咁不如tank盡佢

Source, to the @TheAthletic: Chris Paul's agent, Leon Rose, will talk to OKC GM Sam Presti in the coming days to determine what's next. If CP wants to go to Miami to join Jimmy Butler, it's clear there's a deal to be done there. The Thunder would engage and have interest.

last season's All-NBA squad

又係你呀ching 準備跳未

請不要消失希望
火箭

如果wall下年都打唔到
不如換john wall?

OKC良心球隊
先後助攻PG WB

新一集既2k
真係急不及待想玩玩了

題外話mda續約未

箭好似好多年無pick過人
下下都trade

個cap爆到

箭係nba清泉 入唔到PO都唔會tank

樓主填咗jupas未

ryo sir英明
強行刺殺cp3失敗
造就今日個trade

火箭是我的兄弟

最後新教頭Scott brooks

但入親PO都送大禮
唔只呢幾年

屌

你們做得很好了 是我不夠好
吹哨後去祝福你們的對手
你們還年輕

緊係唔撚信 我之前個post都講過cp3 換westbrook

下季火箭要打兩個波

KD過埋黎箭嘅話更衣室會唔會自爆

希望capela醒醒定定
同埋龜西做second option, 咪再叫自己堆內線讓板

a1放左gbus

好撚多真心膠

Off season D post 仲多過FINAL 真係痴9線

會吾會做到連續雙人大三元紀錄

睇你點用既者，火箭已經玩到無限單打，呢種打法當然西書>cp

但我當年A1真係放gbus，但最後A2

兒登你估流架咩

龜西呢個trade又可以賴落kawhi度
kawhi效應

iq

登子同龜關係點

不嬲無野 係唔妥KD姐

9up都中

未
下年係最後一年約

火箭對我勇
會唔會有盤係 大分300分

龜話唔讓就打柒capela

下年除左態度同FT 其他分分鐘會冇哂

yes

今年champ到
就4個大少有哂ring
4個都唔係雷囉

今年應該係有史以黎最爆嘅fa market

態度 WB有咩差?起碼打咁耐無同人不和

關係好到傻 有時雷箭完波會等埋對方一齊走

幾好其實 2萬幾一個月 守水塘仲開心..咩都唔洗做

好似龜每次都會走先，但係有場係等登登然後傾計先走

登登同大哥好似冇野
WB依家應該都適懷左

佢兩個真心frd底啦

希望火箭champ到，當年雷霆4子都有rings

入境海關都好過做狗啦

我個妹逃學都有2分啦

btw去見識下點考都好嘅

明明CP3 已經退讓肯打下OFF BALL都同登登夾唔到
咁西書打, 一場波咪要有2個波?

所以龜龜去左火箭都冇咁傷心，仲替佢開心

幾時先肯補個靚sf/pf
下年三條矮撚搶板pj wb jh

agger
做狗個D真係社會垃圾來

Jeff Green.....

Harden壓唔壓得住westbrook唔鳩射

Okc而家拎住一班12 13歲既𡃁仔

okc有良心就當初唔會掟走18卡同harden啦
之後年年都trade人
如果當年有心衝
分分鐘已經champ咗

完全改變晒整個聯盟版圖
唔知會唔會多人睇番呢

陰毛論，有d trade都唔知係咪銀仔下手有動作搞到而家咁平衡

西書仲要無三分 D Antoni點頂得順

仲要全二巨
下年nba好睇

連登GM

我覺得係純粹球員意願啫
依家無以前咁注重忠誠 覺得去第二隊打波無乜嘢 所以好多大球星交易

8村今日勁

同你咁上下
都係社會垃圾

識幾個FD都係IVE HD畢業就去左做 仲要讀完全唔關事既科

諗一諗就想笑
牙龜唔洗再急停跳射三分

而係再登登轉過去
半wide open咁射

當年二哥要under 當年三弟？

哈登唔係大佬格

sor師弟仔
笑咗

竟然話登登當年係無波打同佢想打正選先走 明明就係登登想降薪留隊都照樣trade走左 喊埋出黎喎

臭雞0寶追擊手

Cp3 回家了

原來當年黃蜂頭有兩季係搬左去河馬城做主場

又做翻第六人

雷霆會點處理cp3份超級大傻仔合約

唔好叫靈寶大法師
叫社會大垃圾算啦

等完約都得
D PICK全部22年打後

靠網上恰仔刷存在感

好爽

Ryo蛇有乜感想

睇你到季中就瘋狂屌WB啦

睇你爽得幾耐 下年5月咪又係哭喪
兵工廠同火箭又一齊隕落

臭G=藍絲廢老
靈寶=藍衫黑帶義士

登子已進化 等睇黎多個MVP

WB 哈登 你地對閪手

睇返d trade
最大得益者都係d大城市球會(除咗nyk)
細城市球會繼續食屎

估下fmvp pg攞定可愛攞好過啦

西書係閪腦

為左送wb去爭冠隊不惜食cp3份閪約
Okc

champ

7年前 而家睇得貼都係20-22歲
即係個時13歲 都唔知咁多啦

笑撚死

冠軍係我湖喎手足...
快艇主場都俾人噓爆

掟走ibaka是諗住簽返Durant
Trade走 harden是當時老闆唔肯俾稅

唔明0寶有咩咁好恰

trade完後 OKC 係咪唔駛再爆cap?

我都想知

我都廢事比較個腦
剩係講防守呢科, 啞仔+PG 同 西書+登登 拎黎比較真係笑死

睇到好似話rich paul收到nyk lac offer 細摩冇即時講
先搞到佢揀刺
依家好似同rich paul解左約

新.西波兄弟

掂過西決啦師兄，係未掂過總決咋

如果當時係trade走龜 登登夾kd加ibaka會去到咩高度

多數等完約 睇下21,22 FA簽優質role players

好笑

靈寶直食臭g重擊都無大礙

會改

可能champ到今年

你地簽role
我腸40M cap簽superstar

所以我嘅意思係如果當初老闆肯俾稅
個結果可能已經好唔同

Diu如果nyk一早簽到細摩應該唔會簽portis同randle是但一個

佢又真係改到啲喎

係有人冇嘢揾嘢來講啫，冇喇喇人身攻擊

當然 Presti本身想説服到老闆俾tax

事後孔明邊個唔識呀
但後來既事實都證明左KD+WB健康都保底西決

希臘人同太陽好似幾襯

CAPELA唔係PICK返黎架咩?

同臭g絕交了
我老死0寶都恰

露寶 x 靈寶 ❤️

字母細佬同呀哥想要邊件

咁大個人咪咁gay啦

先簽細佬引大哥

三件要晒

物以類聚

登登仲早過25走，點會有野，應該得WB同KD睇下有冇野

未撚驚過

熊JM9

？

FG 30%都無係乜玩法

原來上番32%

火箭世界第一

牙杜不如去埋箭打兄弟籃球算啦

開始體會到早幾年潮J SL個心情

食蕉同你咩關係

牙杜 艾榮先係真兄弟

259係鍾意群埋一齊

榮叔帶隊唔知入唔入到季後賽呢

DAJ先係
為左簽佢減人工

KD 傷一季昆榮叔入黎， 再下年就走

榮縮唔需要再證明自己帶唔到隊
大家都知佢帶隊垃圾

應該已經計好TANK到22，黎緊幾年仲可以幫人食爛約換PICK，PRESTI已經計好晒數

爛網d人幾勁喎

佢少咗上水啫，唔覺佢有大分別

問題係榮縮唔勁..

下年就知啦 KD有排抖 等睇網變返爛

youtube球王

Exact7ly
一早去跟可愛咪好，揀隻榮狗

呀杜得佢一個兄弟冇計

咪係
屌警察都唔得

我係你就正面開鳩臭雞波
唔撚洗忍

燈:
CP變返point god
龜同鬍鬚佬攬炒

支持你反擊

block咗咪一了百了
利申身體力行

CP3+Adams+德國MK都超過80m
計埋D林嬸野都好難食到咩爛約

唔排除可能trade埋adams同德仔走

歷史上最瘋狂既offseason

呢個時候唔爛換爛都好難唔貼野換走
佢兩個又唔係到期約，搵下有無人食羅白神重好

火箭雷霆交易內幕：曝哈登幕後努力推動交易，他跟威少都想重新聯手！

D小前講就兄弟其實全部契弟黎
都係揾番SG兄弟

USG%可以理解成占住個波嘅時間

幾時有新雷霆三少

二姑無乜消息既

保羅若與雷霆協議分手 傳加入熱火是可能選項

蘿蔔得一年咪留 反而主要係海王份約

買斷底薪加埋is ok
要換返黎就不了

我湖強大了

幾好 但做咩唔dunk

有無上賽季睇？

雷霆要降落稅線呀
唔知佢做到未

有冇咁傻仔4000萬買斷

火箭RIP
哈登可以練定籃板卡位

等到2026

參考17-18 harden 35% WB25% 就fit哂

thunder都準備rebuild
呢幾年都唔知有咩人肯去
啲約有咩咁重要

唔換野，剩係要8個pick ok？

Grant Williams

到時過幾年選秀大會得OKC個GM出席
落完台又上台 落完台又上台

八村一場比一場好

係，其實cp而家作用係頂住條稅線，佢狂trade pick 好易跌過min

直接唔駛落台啦

夫子的愛
一定bust

WB harden點都勁過 cp3 harden

傻閪Lin迷物以類聚

熱火21同23都係雷手上了
無得再用Pick換野

76迷攪住不射ben過世啦

跳唔起

Cp3可以教下啲新仔
走位 啲play
之後慢慢沿用 重建
起碼有個班底再 抽籤補不足返黎養

基實幾好喎 無呀龜上腦
養人黎講 易左

佢體能其實麻麻

做咩要改
呢到有邊個俾人屌完有改過?

4000萬教仔

作為連登仔要屌番人轉頭

雷有咩新仔
廢Sir同鋤樽王？

好唔athletic 靠身型

日日都爆大單嘢
好期待開季

不過動作比字母柔好多

廢sir唔好講笑 抵養

講還講唔好搞我賓

利申返唔係彈字母 而係覺得八村未必需要完全往字母嘅方向發展

你真心覺得佢肯留係條村幾年？

紐約人: 唔關我事

用錢撻到morris訓低重好講
以後反9瘤弱人

瘤好爆喎

佢搵到下家既 雷免費送又點話

雷肯換都係睇在西書同基石份上先兩個Pick超荀價幫你食

Rich Paul 轉頭幫你搞宮變

油頭傾緊啊
Wade又幫口

屌 你岩
咁佢跟咩pick黎
就用咩pick 走 換

不拿知道拍擋可能由龜變成波縮會有咩反應

幫口說服買斷底薪加盟

RW同Edward
In 爺爺

底薪OK ＝ 底薪 WADE ， 係2隊帶下 ，不錯

爺爺妙計失天下
賠了艾榮又折兵

今個summer

仲J緊

重有紋丁未po

唔洗受了

東方神秘力量

又bin

仆你個街佢呢期咁撚燈得

咁撚大隻回力鏢唔BIN點得

事實上佢係不射

走左就唔驚BIN啦 爽啊 魔性

100%燈哂對面

咩叫呢期
佢長期都好撚燈喎

真係要多謝我龜

覺得佢係真係有料.
不過全部野都反轉來講

佢係好認真咁講一輪9up
然後開對面

Adams: 人呢？

終於上水

幾好 以後殺龜滅燈一次過

收皮啦你

只係殺龜OK?

順便睇埋波叔可唔可以係常規賽創造多次58慘案

68

勇3巨 steph dlo klay

一人一城

我韋

全部轉會

po呢張圖咩意思?

原本唔殺龜 宜家加入你地了

絕版波衫

下個po叫 [支持23弟一世冇冠]

23弟係ad

快d開季啦屌

如果火箭夠撚膽用1首1次
先簽IMAN後換IGGY
我立即跳樓死

嗰陣哈登仲要係有防守，格爆kobe

2弟同3弟
不過嗰邊得隻猩猩ad都唔慌champ到

佢同呢D人交換球衣，點知新一季轉哂隊

打清楚D

佢有同咖哩換過

火箭

仲有咩FA 係 市場

Justin Holiday

要咩

（尋人）請大家幫手搵呢兩位人士出黎

幫手推 please

Nene faried diallo lance J-Crossover

sf pf

nene退休

神秘東方力量
1）波縮會將佢嘅文化帶入okc
幫助木billy donovan一齊重建okc

陰濕作風文化

2）箭會將聯盟搞到腥風血雨
打亂所有人嘅部署 衝出去

Jerebko

bender

笨叻定佢勁啲

Yabusele

最底三件好心就唔好拎出嚟啦

答唔到你

露西亞都ok la
morris同it9

Cp9會幫你教仔重建

真心想知佢宜家諗緊乜

40m一年爽

我覺得露西亞最撚廢喎

Benny The Bull無轉會

低撚死 咁鐘意錢
攬住億六過世

好地地收20m咪算 又老又廢 收40m 食屎啦

塞全部都垃圾嚟

排毒

屌應該比返2/3河神先躝

河神起碼值8m

露西亞ok

全額中產都9M
當初大飛佢老豆比佢份約點算Overpriced

正選不足後備有餘

防守唔知， 佢兩個keep 住犯攻48 分鐘， 真係唔知有邊隊頂到。

點都唔值成20m 一年

打唔夠20場要抖3-4個月
去到playoff前10場先出返黎

咁呢個真係太高

我冷門少少
好期待東西岸全明星隊長仲係咪lbj同字母

傳佢同猴一齊去大飛？

希望阿龜一場10球pull up3分 10球自殺上籃
阿們

好似唔可以連續做同岸隊長
所以應該curry Irving

Doncic Young

冇on9蜂都有大腸簽佢

okc 老底簽返melo ok?

兩個keep到既話下年應該入到

1) 波縮去熱水confirmed

hi

拎咩換

去富邦勇士就靜啦

箭奪冠升到排第四痴線

算啦

唔會就咁算

而家都唔敢信wb走左 就好似火箭竟然清得走cp3一樣unbelievable

有得你簡咩

牌面兩隻mvp
波縮換龜龜一定係大upgrade 先

一係入Team China同阿聯打爆你班美國佬

宜家咁 變相係kawai幫雷拆骨

Irving

但都誇左d

返去打飛機算啦

embiid
btw⋯⋯應該無講過唔可以連任隊長
coach又唔可以連任

幾時先開季架

又話重建 兩件互換有咩分別?

me女人來點打

是旦啦，下年都係湖艇揀一隊
其他排名唔重要

上年東岸得票第三
如果冇得連續做，irving/embiid

叫lin 唔係叫你

佢最好係幫人打，r contract

有
我咖喱係清泉嚟

Btw波爸呢排少左9up好唔慣

本來西書同哈登都夾過，所以應該唔大問題

@型天
唔記得小妹.jpg

New Orleans 冇人理了

佢9UP到俾ESPN永久封殺

上次柒左起碼潛半年啦

到底邊個講唔可以連續做隊長
舊年又係咁講 之後又係LBJ做 已經連續2年
由頭到尾都係聽講教練唔可以連續

我唔係佢

屌牙Stephen A Smith都留得

funson

球爹係得罪女權

大腸屌打支籃

我都係記得有人講過
我當上年foj轉岸唔計
今年睇下點

左下就咪拎出黎啦

Deron Williams + Brook Lopez

其實的確係有人講過
事件發生於第一年轉制
LBJ同CURRY選完人之後既傾計
兩人都提議唔可以連續做隊長
但銀仔從來無表過態

conley m.gasol wb都轉咗隊
現役得返curry係喺同一個球隊打咗10年或以上

ESPN話雷本來覺得今季係奪冠最好機會

一個人就摧毀一隊球隊，歷史上有冇試過

繼續吹.jpg

沾屎騎士11年

LBJ decision 1.0

俾會員打散左

佢應該講連續

係 連續兼無轉過隊

zaza

一個人摧毀6隊

屌奶星，腸無得打塊個場搞到summer league入唔到po

會然摧毀雷霆姐
ZAZA先係摧毀6隊

James 西波龍

波縮終身無冠confirmed

心都涼了

好奇問吓呢度有冇人係CP3 fans

有 會然chris paul

好耐冇見過

布狗好似係

出年西岸

箭：雙mvp
艇：兩巨超防隊
湖：3巨
勇：新瀑布兄弟
拓：雙槍

好睇

湖3巨

塊：十五人輪換深海陣
爵：二線尾角色球員大聯盟

又同露寶嗌交?

其實黃蜂佢對deron嗰期 同佢帶艇早排嗰期都好多人迷佢 係佢愈老啲性格愈西先開始多人憎佢

占，眉，表

西決/final 爵喎

我哋幾時有三巨我唔知

露寶同0寶結盟
飛起食蕉

比我係cp 就買斷自己，4m加入大飛報復社會，笑我40m 吖啦

點都唔會大飛先

mcgee rondo cook

McGee LBJ lance
Shaqtin a fool 三巨
Lance

老表係湧就五巨
一去湖同我皇一隊就又準備變垃圾隊友

假到，湖人第一

到底依家有邊幾隊球迷會憎可愛?

刺 湖 雷 湧

湖刺 雷（如果仲有fans)

奧克拉荷馬城點會無fans

一陣龜又一輪遊都唔知點算

香港冇晒

依度

okc就一定有，不過香港嚟講應該無球會死忠
btw 想知依家街場著西書班粉諗緊d咩?

Harden打法轉左

西岸隊隊都勁左咁
睇下對邊隊啦首輪
戰績差就難搞

諗緊可以買件新衫

表妹都計 咁daj capela直程係超巨

點買斷自己

pay cut30m

同雷傾
我唔要1億2放我走

hbk執到d啱用既底薪仔賣剩蔗
又吹到係補強得宜 唔輪快艇

會唔要億二既 就唔係波縮啦

歷史上任何一個球員都唔會放棄億2啦 唔關係咪波叔事

咁球星揾錢可以有好多方法
不過攞冠只有呢個辦法
好睇波縮要錢做無冠王定係要冠軍

見到fb啲人話會唔要呀
咪唔會囉

博你all in 猢呀

億2買個未知既冠軍？
唔要錢既一早上年唔同箭續
底薪入勇啦

咁歷史上都無咁大既約添 只係以佢性格 唔會為左冠而唔要錢咁解

HBK啲飛機文
估中就拎出黎話自己一早估到
估唔中個啲就隻字唔提

要快手攞冠
就底薪入湖啦今年

好撚難頂到10月開季

拎閪咩屌你老母當路雲

你地係得呢D機會入PO

正想講 佢好似聯盟30隊都吹奏咁 極少彈人 睇呢啲page就係想睇佢地分析邊隊做得好邊隊做得唔好 所以一早已unfollow睇嚟無乜意思

佢肯一打廿九隊，我實follow

HBK任何野都可以同Kobe 有關
好似依度某會員做法

咁點解上年計今年就唔計

入湖，foj弱化明星隊友

阿豬阿狗射個飛阿威都話有老大影子

一直存在

下年LBJ幫表弟起返機
班HATERS就自然count埋表第係巨頭ga la放心啦

我表就算勁番都係因為本身就勁-.-

會唔會係一眉朗度幫佢起返多d呀
有往蹟
定係到時又有功就我皇領
有鑊就你班隊友辦事不力幫唔到我皇手呀
有往蹟
我都好想睇下一眉可以帶領西10湖上升幾多

lbj幫內線肉棒起機往續多的是
TT,,大Z,,mozgov,, mcgee
定係你想話打廢左就係LBJ 提升唔到隊友
打勁左就話本身係STAR lv 打出水準正常發揮?

上年傷完未知可唔可以滿血復活
而家打完咪知佢唔可以

lbj幫自己d防守起返機先講

全部絕版

內線肉棒同內線明星係兩回事
而且麥基你都拎出黎講？
咁cp3咪神一樣咁提升daj and 餅王？

拍埋space jam 2先啦

我17年已經開始話佢睇波hea守比班占狗追住黎咬
上年比kuz推佢守人真係樣衰到

鍋物先都有份拍

唔覺湖個陣有咁好，LBJ老，AD擔唔到大旗，表弟打唔起，綠仔關鍵時刻柒，其他都係普通戰力，講深度唔夠深度，講明星得AD一個當打
上年個陣連PO都入唔到，今年LBJ同AD傷咁一個已經唔使玩

又係傷一個理論

你都痴線.... 明星肉線一樣可以係肉棒
咁耐以黎真係廢左既得bosh
love 係最後一季同LBJ打直頭打返20+10+水準
TT,,大Z,,mozgov,, mcgee 全部都打得超水準
唔講AD ... 就咁講cousin 冇傷的話一定唔會廢過上面班人

剩係諗到湖狗下季領先一兩分俾人狂hack都想笑
foj daj cousin 出一個都死

上年個陣連PO都入唔到?
上年今陣有幾勁呀??
同埋上年個陣真係有幾多場係full time呀
自己google下 full time勝率幾多 先啦

daj?

傷就冇得講啦
隊隊傷都死架
隊隊宇宙勇咩
有LBJ AD 西四唔係問題

宇宙勇傷都死左啦
就上個月之嘛

cousins 7成FT都比人hack

我哋幾時有DAJ

記錯 改返rondo

hack到佢發老脾

邊個唔係傷一個頂薪唔駛玩

1. DAJ而家好撚準
2. DAJ唔喺湖人

佢有一排係全nba防守效率包尾
有幾廢先可以做到包尾

勇傷兩個先死
但下季艇傷一個既話我估都仲入到

如果依家Hack Cousins重輸得多過放佢射

樓豬痴埋daj來，ok?

依家罰球最廢就係foj

R撈R到

舊時睇佢同mark d超級巨星都知廢 得個航字
俾kobe禁撚住黎屌

咁唔要了

基本上認同，但最尾一句錯
個陣都完全唔同晒，教練組又換晒
點同上季比

3個有2個錯既都咁急衝出黎柒

守死連登第一pg d rose

舊年

下年應該係AD單人舉鐵然後一輪

Rondo AD cousins 夠啦
廢老係多餘痴冠

真..RONDO+AD都2輪啦..

rr9老啦

岩岩睇到原來現役第一人未拎過三雙

上年年頭 個年應該係騎

波波唔俾..

做得第一人洗撚傳波

DAJ幾爽
上年Hea到仆街今年有兄弟幫佢出糧打下快樂籃球

kd仲爽 收1年max養傷

收到Wind佢同KI減人工比DAJ10M一年

籃網咁都簽到三粒星執到啦

唔係話賭博合同咩
ki賭博合同 條件好難做到所以唔計CAP
不過kd份賭博合同係 條件易做到所以計CAP

唔G了

朗指導

收少5m 休戰一年都賺

你平行時空黎？
love入猗開始就比人插到乜咁，18年你講既20+10有love既猗都比人講到占士單核帶入決賽
tt總決直頭比人插地底泥都不如
上年mcgee 同yc又狽晒鑊唔係今年班yc洗走？
15年講到全靠我皇一個贏到勇兩場算係咁
俄佬同屌你老母華一人爆左場20+冇人提
我皇無限開火權唔夠4成命中冇人提
話你on9真係比面左你

表妹減磅減到

總之同得我皇一隊都講定係垃圾先
打晒底先

？？？？？？？

打籃球都係為錢啫

美國職業籃球聯賽呀

唔係善堂呀

韋德真係識掠人換衫

1億2話唔要就唔要，你當波叔退休之後唔使開飯咩

請以理服人

其實個年最勁個個仲有holiday

你on9?
咪一早話左囉
Lbj隊友打勁左就唔關lbj 事 係個隊友勁
Lbj 隊友數據差左 就係lbj 搞到個star廢

你不如講下邊隊三個巨三條友數據可以keep 到全盛期呀

連湧都係輪流爆 好少全部都爆seed
又唔睇下love俾人插個期d開火權最多係ki 之後先lbj 最後love

最後個年係邊返兩巨數據平衡返love即刻打返水準20+ 10+仲要高效
咩人屌佢唔係核唔關我事
由頭到尾我冇講過

無咩留意新聞
想問pj tucker 下季仲留唔留箭

未完約

話說箭件0號唔係有人著左

減到好似cancer咁既樣
btw我瓜年年暑假都減磅

真係似有病
個樣好頹

Chriss? 佢唔係FA?

佢個樣似經歷左好多野咁

去左猗啦呢隻

咁你講你點定義巨頭啦
點樣下季先算lbj幫返老表起機呀
你而加話lbj下季可能會幫到老表起機丫麻
咪撚一陣又搬龍門呀

依家d球隊好似唔止星多仲簽名鞋多
爛網
KD, Nike
Kyrie, Nike

水箭
Harden, Adidas
Westbrook, Jordan

舢舨
PG, Nike
Kawhi, New Balance

潮人
LeBron, Nike
Rondo, Anta
McGee, Peak

潮人果然最潮

McGee

唔係已經變咗UFA 嘛？

勇 非主流
Curry, UA
Klay, anta

球品咁差去cba啦屌

漏左黎對孖寶添

表弟Puma

表弟無簽名鞋

咁G. Allen 都應該去埋一份

表弟係puma頭號球星
有好多上年rookie

MPJ

隊史第一人

Oklahoma 當地人憎唔憎KD
想睇佢同龜龜一齊掛波衫

我屋企都掛左Kobe 8同24

我只知西雅圖市民應該準備搞巡遊慶祝

以為升上去俾風扇轉爛

Totally last dance
係當時嘅波衫

Okc迷點會怪大龜

大龜咁夠義氣

259仲有like左個視頻

乜撚嘢視頻

收嗲啦大陸狗

影片

用條片咪得

咁快變左標準箭迷

想同dislike嗰個講，this is書面語

西書大少=回憶小子confirmed

乜鳩啊你老母

一個人格：龜死忠
第二個人格：反龜第一人

唔係我

知

視乜鳩野頻

Harden 今個賽季要1VS 5， 下個賽季要1VS 6了。

大陸仔lan啦屌你老母

上季入過all star / 全聯盟公認上季係明星級別球員
用近1-2季黎做標準就最公平
因為太多老將(光輝不再) / 重傷打唔起/ 好多年前入過1-2次all star就俾人吹噓話核
咁樣就公平

有無人睇好下季火箭

鋒線都係得Tucker

有house

Luc Mbah a Moute 係咪退咗休？冇人要佢

屋企唔係好廢既咩

3分印象中ok

底薪簽人

復仇者聯盟

我估下年好過今年先啦
可能入到頭3

龜連毒撚都mark 得掂，小小harden 當食生菜啦

一到賽季中就莫名其妙有好多優質低薪簽

係箭個打法唔使好高要求，好多底薪戰士都夠啫

Harden個身厚到

佢年年都係咁，一開季又會fit返

佢不嬲係肌肉再加層肥肉

we connect

Push

標準身型

Quote from CBS sport:

“Luc Mbah a Moute (unrestricted)
Is he healthy? Mbah a Moute was one of the league's most versatile defenders just two seasons ago, but missed all of last season with a knee injury that required surgery in late March. I wonder if the Clippers might re-sign him -- you can never have too many great defenders. “

打底無肚腩仔俾人撞好痛架

底薪冇所謂既

如果佢健康，我湖，箭，艇要佢就都啱用

開左季都係肥登。

呢條友底薪一定簽嚟玩

當boban咁用囉

個肚

冇, 頂多西6、西7, 不過戰績已經唔係重點
係睇harden做唔做到場均40分 + WB連四季場均大三元

剩係得高度既話無用，識勾手先抵錫

簡單一句，廢鳩算唔算明星？
Gobear算唔算明星？

@夫子

牙🐢殭屍跳玩魔球

廢鳩唔算，gobear算

其實都期待火箭, 兩大數據王聯手
WB + Morey

你係咪倒轉左？

gobear Green 邊個防守勁d

搭單問埋，邊個進攻勁啲

今日25分

好似john wall年年放暑假都肥到仆街
但開季熱身唔夠又開始傷

好似肥左

咁快

上限Anthony Bennett

好似我留親言都有負皮

-覺得榮幸

留意某幾個user都係咁

星唔星呢d個個標準唔同 費事要所有人認同
我而家就話湖人係3巨隊 ad 表弟 我皇
但係總決係到嘈咩表弟拖累隊波個班
就唔好下年表弟回勇先出黎吠湖人係3巨頭
就係咁簡單

bust左就好睇

家陣呢個世代打起咪巨頭

認同勇係5巨 就要認同湖係3巨
標準一致 就算係星都唔代表唔可以靠人起機

但黑到令湧墜機播

表弟下季要俾皇上餵到變番第一中瘋

班垃圾唔爭氣 carry唔起

Stoudemire, who last played in the league in 2016, recently worked out alongside Monta Ellis in front of 14 NBA teams.

係表弟幫我皇刷助攻

黑到自己都墜左機喎

老老實實下季射番起
場均2球都2asts

又派4千 又賣走廢老 真係大勝利日

係KD條仆街早2年借運用晒運氣
累埋我表弟都未同佢計

仲未J完？

黑到我杜斷腳

黑氣石黎講佢都算勁

未起碼 有1~2季j

人就自己換 屎就緊係自己受返

柒箭浸柒味如果柒撚到咁都可以冇成績就

針對我火箭 滾

呢d 肥矮 9成bust，吹大左

來我湖做後備啦

睇死佢唔掂

係咪得我睇好 Zion

bust晒就未至於
但覺得佢光輝短暫個堆

SL個球好霸氣嘅搶波dunk一上NBA一早吹左

佢對腳真係唔掂，一收皮嘅分分鐘廢過牛，不過未收皮嘅話我覺得衰極有個譜嘅

佢有天份但易傷係死症
Ja>zion>>>>>>rj

體能爆炸 不過
明顯差咁d 同基本技巧

好想知今年堆新秀邊個會BUST

夫子、reddish

法國仔

Which pick? 邊隊NYK 嗰個已經無人要

Randle> Zion no doubt

8村上位

寶寶19最強

活塞

完全冇印象，打咩位都唔知

新秀黎講,herro幾穩,但臂展真係好短

阿連拿斯話佢身體質素nba 但其他方面仲未夠班

Cam Johnson

原本都諗住打佢，但係根本無人對佢有期望

Tucker

RJ

Little都真心幾唔掂

平均時間20分鐘up
3場Vegas sl
2分7分5分

正正常常退應該今季掛得波衫了

想睇刷分仔新number新時代

你講完會唔會一開波就斷腳
話說我地個邊個燈神
一開口想睇sl就由lead7分變俾人反cap 10分

今年ryo蛇全勝
KD斷腳✅
下個到klay ✅
Trade 走波縮✅

腸邊有掛波衫

玩具台三大燈神
夫子
格爾希爾
馬海倫凱勒

Lin表示ghill冇燈力

高幾cm既紅撚

其實一開始係4個
要加埋ibaka

我唔明點解啲人會迷佢
有睇 NCAA 就知佢有排執

等緊fedal

pg 2.0

鵝得jj叫真射手
佢開頭應該打得唔太舒服
睇下之後砌唔砌到啲射手俾佢玩

Durant+Jeff Green
Durant+Jeff Green+Westbrook+Ibaka
Durant+Jeff Green+Westbrook+Ibaka+Harden
Durant+Westbrook+Ibaka+Harden
Durant+Westbrook+Ibaka
Westbrook
Westbrook+George
Paul

ring of honor啲number咪又係唔著得

除咗我個名解禁33

reddish跌到落第十應該稱唔上bust啦 除非佢打幾年消失既姐

Plan for OKC is that CP3 “doesn’t play a game in a Thunder uniform," looking to move him soon, per
@wojespn

真係去熱火

似係啦，去熱火WW
雷霆有得tank，熱火波叔畢拿穩入前四

點知最後又開個冷門

要出後生個3個就咪搞

十年前既波縮就前四 下年有playoff打佢咪執到

積基＋長毛＋真拳王 得唔得？

最好出到侍仔啦

你咪當佢流啦，東岸佢肯定單拖帶到入playoff
仲要有個畢拿喺到

東岸真係廢得好緊要架

東岸話唔埋，應該衰極都有po

如果波縮係trade返黎既話 個幾個潛力仔點都少兩個 加埋佢退化 熱火基本上就係jb舉鐵

唔herro bam 乜都得

熱水真係trade波叔嘅話，油頭係咪可以係神枱碌返落嚟

76 鹿 龍 塞 網 溜

淨返兩個位真係好難講

用晒短約換我覺得雷都肯制，未必要出新仔
畢拿做大佬，波叔控波帶後備都夠啦
東岸得76人公鹿些路迪勁過佢咋

熱有jb穩過艾狗單騎啦

近代往績黎睇 奇異博士好似屌打油頭

今年唔睇好網，我諗同活塞咁上下戰績

正路，得dvd levert帶隊

全力支持76人東一，咁就見證到9年9隊東一

用即戰力換咪仲死同埋雷要重建 唔出新仔應該難trade d

網上年話晒都有過playoff 唔算單騎既

塞有連登第一pg 肯定前四啦

熱如果有cp3 jb 穩過網既
東岸太撚廢，cp3 輕鬆啦

侍仔長毛算咩即戰力，波叔又肯定勁過Dragic唔少
三年大約換到期廢約雷都有賺，唔一定要有新仔先肯trade

D rose 短手
兩個玻璃狀元

畢拿帶隊已經肯定勁過阿榮自己嘅網啦

熱仲有冇pick 可以出

偽3巨活塞

喺晒雷到喇喎

一係出pick一係出新仔 奇異博士呢幾年操作好撚屈 唔睇好油頭可以佔到便宜

鼓佬越打越廢
冇做過巨頭級數

熱血東六，一輪收皮

winwin啫，億二唔易食架

睇吓佢幾想甩波縮囉
除左熱有興趣，其他隊基本上唔會tarde

淨係識搶板補籃
其他垃圾

近年幫手搞 Wade 退休 tour
今年 Wade 一退落黎就唔聲唔聲簽咗 JB

Logo 係另一個次元
唔計佢油頭 hea 執隊波都應該執到是是正正

油頭肯食CP3? 傻撚咗呀？

短手好撚慘
比艇撚一撚，浪費晒最後幾年prime係隊垃圾波度

可能想係東岸偷雞

Cp3 jb 真係有機入到頭四
最好唔洗出Winslow 添

無大魚用廢約換波叔博年年二輪都有賺啦
37歲波叔都肯定勁過而家嘅dragic

紅撚=who?

redick

Red dick

呢到幾時開始又吹奏返波縮
明明佢退化仲退得快過沾狗 呢幾年仲密密傷

就算幾爛都好，都要出人工去match
都係差不多拆骨

唔係吹奏
係勁過渣直姐

如果真係冇人要唔知波縮會點呢

渣直唔係快打旋風就差d

大佬4000萬喎

拎住幾千萬睇2年波

底薪加盟禾猢

睇返熱火原來得渣直同leonard係到期約 仲要唔夠match cp3
雷應該點都叫價渣直+jj+bam

底薪就變搶手貨啦

Dragic, Olynyk, Leonard 加埋都40M
當中30M 係到期合約
Thunder 迅速減到磅

雷講到明唔想見到波縮著雷既波衫

Dragic, Olynyk, Leonard 加埋都40M，30m到期約
佢唔同熱換其本上冇人理
攬撚住40m過埋依3年

呢個組合要加首輪啦 奇異博士邊有咁易話為
但熱火好似已經無咩首輪

30M到期合約都夠吸引啦
Olynyk 或 JJ 都係兩年
要 match 38M 唔難
係睇 Presti 有幾等錢洗

波縮作為年輕球員既導師 40m抵啦

21同23都係雷到啦
已經無Pick可以再出

所以我實在唔信奇異博士肯食垃圾到期約

到期約吸引力大過pick啦 對okc黎講

雷其實都想減榜啦
波縮德國mk水行俠加埋都8x m
到期約其實算吸引

都係個句，出新仔萊利即刻腦中風瞓十年醫院
呢個決定會比佢當初放走Wade同鳩續班中等戰力既人更加錯

唔係調轉咩？

如果trade 到，波縮會唔會著wade件3號

Why not both

仆街 下年要睇艇箭鹿76 highlights

好撚忙

Lm

長highlights都係12分鐘
我睇晒金塊塞軍剩season 160場都係咁

點解

比喻黎嫁姐
意思係會想開季前trade走波縮

就算東岸垃圾
唔係好明點解講到塞軍同速龍必頭四咁

kemba有咁勁咩 感覺同it差無幾
上季話齊章打到咁 仲要冇埋horford
tatum brown 進步又唔係話好快
進攻防守都好似downgrade左

西波龍冇左可愛進攻少左一大截
lowry 細家嫂未必撐得起
siakam都未咁快擔到大旗啦

cp加jb睇落唔輸呢兩隊喎

Free agent center Tyson Chandler has agreed to a one-year deal with Rockets, agent Jeff Schwartz of @excelsm tells ESPN.

其實我覺得波叔都幾慘 人人都恨不得佢收皮咁
雖然佢打波真係好陰濕
利申半個fans all star有好幾年都投佢

上年常規可愛出得5x場，龍冇可愛既情況下戰績唔差
塞既話就大家都信少帥多過啲球員

好過冇囉
快手整埋iggy啦

熊講要有First round pick先會考慮放人

癗成手pick想點
雖然你地pick人真係勁

塞同龍本身就係體系隊 體系run到其實唔會廢好多
係塞走左horford有少少難搞 但點都勁過熱狗

首輪籤近幾年好值錢
2024-2026
快艇 火箭走下坡
就係佢地收成期

下年豬豪冇波打嘅話 終於可以同班弱智fans講88
由幹到晚 日j夜j邊隊應該簽佢 又乜7可以幫球隊賺好多錢
利申唔憎豪 但好憎班當佢係寶嘅fans

波縮都出新仔換咁可以肯肯定佢個腦俾D髮膠GEL到傻左

真係好撚好奇依啲人到底當nba係乜野 又當豬lin係邊個
講到輸豪可以同burks爭飯碗咁

接收cp9嗰隊 全部咒嗰隊冇得chanp

咪嘈串鳩我地中國球迷
等俾13億中國人反啦

難道nba要放棄14億支那人既市場

Woj：雷霆隊沒有讓保羅穿雷霆球衣打比賽的計劃，會盡快把他送走。

CP呢d賤畜折堕到咁真係笑死

[Sherman] Chris Paul wanted out of the Clippers and two years later he's on a desolate husk of a team burnt to the ground because its star player wanted a trade to the Clippers. It's a thing you hate to see.

波叔

同Melo 去打兄弟籃球

Melo打big three吧

Anthony Bennett去火箭

新meme team

做得陰質嘢多

佢而家個劍圍有冇兩尺

Foj 要著番23Nike 唔比
佢太遲先同Nike 講，整曬啲野都係23號

goat狀元要返來nba?

買一眉#23 果班

等多季囉

熱火無pick
點都博成績

其實最早有jeff green份

真？

熱火用過氣控後有一手

So9sad cp3 拒絕加盟雷霆 From Woj

挑TRADE唔出有得你唔打咩

過街老鼠

4000萬34歲遞進約點接呀

我係雷迷
今個夏天真係痴Q線
放走哂D人

快D放埋ADAMS啦
唔好浪費左佢時間

邊有得trade唔出，
佢都冇no trade clause，
但條友一向都賤賤格格，
宜家唯一出路就係捱兩年或者直接老退

換下個LOGO啦著番

有人接咩

佢出埋ig story笑鳩啲中國粉絲
都幾串

鳩打袋40M 美金一年都叫捱

除咗自訂，邊有咁快出左波衫

占士ig story叫香港人衝金鐘添啦

幾時

Pray the king
唔反占lu
We connect

今日無新既大trade, 下個post頭係咪要叫Nike壽約正寢FOJ 6號申請

Former No. 1 pick Anthony Bennett has agreed to a non-guaranteed deal with the Houston Rockets, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

From Shams

下季仲係度先講

舊版Zion

導火線AD嬲嬲豬唔續潮人

樂透版廢鳩

前鋒✅
三分✅
底薪✅

10001

地盤版Lbj

1

2

3

4

5

6